唉！越嚟越少人睇頭條新聞 有王喜驚訊今集都未夠十萬

你哋放棄咗香港電台？

唔係必然有得睇嘅

唉

CLS

Push

樓豬小心俾人話你情緒勒索

Fb都少咗人share/講
冇咗鄧小強幫手宣傳係爭d架喇
大家落力d share,推返上trending #1

今集正呀

Push!!!

Home office抗爭到最後真係同home office工作一樣,變咗吞port捷徑

8點係31台睇左lu

Good

好難講

rthk 講中哂d point
但係rthk 又好似本土時事評論

放上國際又好似格格不入

唯一係俾更多人知道 真相
不斷remind 港人對 港共 popo 既惡行 大話連編

Subscribe咗個channel
平時一開YouTube有新一集頭條一定係置頂
唔知點解而家整係得tvb

香港人都仲有好多未睇曬

推

痴線今日記者會、晏晝發生嘅菠蘿包冇菠蘿都已經剪晒入去

頭條新聞嘅工作人員真係好撚勁！

係
好鬼貼

Youtube 演算法係鳩來

點解放喺 youtube

接觸面多啲
有乜問題？
當然你去佢app/31台睇最好

出左24個鐘都唔夠，我平時都有睇開，但都冇話好似返工做野咁要一出即刻睇掛，樓主唔好咁心急啦

的確慢咗
希望大家成為習慣
睇佢哋

現時封關已經無用

我一向今星期先睇翻上星期個集點撚樣
見到個topic 都火滾

喺Youtube 睇算唔算？

睇完啦
仲cls咗

睇咗

人總係三分鐘熱度

講咗好多次唔好用咁多負面標題
負面情緒係會傳播畀人

睇咗，但老實講王喜唔好睇

27先出大佬

曾教授同林班長好好笑

tui

你可以試吓block cctvb

大量狗隻負皮 及 批鬥黃營分化

sor 我不嬲星期六先睇

因為星期六都要返工

每次都有睇！CLS 呀！我每日都揀 10 條片咁做

另外王喜，志森與志豪等等各自都有 YouTube Channel，記得 Subscribe 佢哋。

為咗谷排名，我睇每條片都會 Like 十個人哋嘅 Comment！

好多未得閒睇啫，仲有其實好多已經係電視睇咗未必會再係YouTube重睇多一次

樓主認唔認得我?
上次你比班twitter圍爐撚狙擊呢

原來你都改埋呢D主題
乜撚野叫你哋放棄咗香港電台？

咪係 唔通咁快又睇多次咩
當我金魚呀

[國際戰線] 香港手足捐物資比世界各地，上哂國際新聞 #ChinaLiePeopleDie

琴晚睇左

今朝睇左

真心呢type標題/語氣好憎
“我地就黎輸喇！大家係咪放棄左xxx”

推啦大家 sd比 10個朋友

每集都有羅啟新就好了

頭先睇完先出門

王喜真係正, 我都只睇他

不過上一集唔見佢

星期6日先睇是常識吧

第一會睇羅啟新，上集果首咪出街，我loop左幾次

公堂點會有公道

我之前好忙果期都係咁
總知記住睇，因為集集都好應棍

係因為王喜唔好睇

個個玩森友，抗爭who cares

幾時播番my TV suffer
同勁歌金曲

已睇

又係你個抄post狗

已睇 建議有電視既黃店可以keep 住播喎

我收工返到屋企就無限loop,
不過睇極都唔過百萬,
加油呀, 手足,
王喜

見到呢d topic真係火都黎 屌你老母

push

拍抽水節目就叫抗爭

好難次次80萬views
保持到十幾廿萬算好勁架啦

Pushh

推呀！

要迫人睇？
拉

我未睇啫

其實吳志森同曾志豪真係好on9... 成日淨係識抽水, 9up一大輪都言之無物

長LOOP 港台節目..

星期五既你睇片時序

喱show > 頭條新聞

唉點解會冇人睇架

睇左啦屌你老母
你topic好撚黑人憎

要做番100萬點擊率出黎

推推推 一定要睇

開住部電腦look

幫手share 啦

睇開直播

再用公司機無限loop

Pushhh

每星期五晚上必會睇

長開住個YouTube係咁loop 計唔計views?

著名五毛出現注意⚠️

每星期五都會like share and comment

每集都有睇

Ppp

唔係下話好好睇喎

最好每星期搵人開post click下
有埋全集click埋之前果啲就最好

推！！

大力一推！一定要睇！

睇之餘仲要幫手CLS

推要睇

快睇

唔喺youtube睇
啫喺您偷懶
除非您有紀錄儀

睇第二次都覺得正

尋晚一出就睇咗

最唔鐘意呢啲反問句
好地地提大家出左新一集，一齊睇一齊支持唔得？

我都睇咗幾次

轉頭睇

負皮班objects幾夠堅持

睇爆佢

人地拍一套片好耐架

港台節目 無線不在

唔洗錢就有得睇
大家要支持
唔撐就冇架啦

其實語氣可以好少少嘅...

不過又會畀人屌「咁係咪要氹細路咁氹呀」
事實係要

推
全集都咁高汁
記得Cls

睇左？

好睇

重播er sir 真言

Block cctbb啦

一定要睇？

一晚10幾萬你仲想點

Watched

用app 睇

今晚食飯開大電視全家睇

啱啱噚日先播未睇啫

王喜1999 唔知點咁

有冇話睇夠幾多分鐘先計數？

推推推推

明明頭條係好好笑
但唔知點解笑唔出

正常topic唔會有人覆囉

擔心字典都正

武警滲透

希望王喜直線抽擊，以家個style好老尷

有時都好唔中意睇頭條新聞因爲又會見到依個政權做既野係有幾咁荒謬

自己睇完記到share出去

推呀

已睇＋cls

睇頭條新聞 = 抗爭

ok

CLS，share埋去自己既wts 群組

我記得話係星期五播出街
就係當日晏就拍 唔可以NG太多 即拍即剪

+1

無放棄！

share出去幫手

我真係好鍾意頭條架

大家繼續加油

因為講緊現實嘅荒謬處境

好睇自然會多人睇

冇睇好耐，集集抽水有乜好睇，黑警照拉照打

721 831 101 1111

有時上緊網都會play and mute刷view數

尋晚睇咗
推

你咩事呀你，冇人講緊睇頭條就係抗爭嘅全部喎。
但係rthk受各方打壓唔通唔洗人支持？
呢啲正經post就走出嚟拉拉拉
拉你老母閪呀

新界人同我入嚟！

唔係必然有得睇

推比人睇 share 身邊既人
我禁左入去先

Facebook live睇咗(又要計跨平台總收視）

集集都正

你呢啲情緒勒索真係好on9
好地地叫人睇唔得既 明明出左都唔夠24個鐘
又要咩講到未睇就忘記抗爭咁

我覺得係佢環節時間太短
但佢又想放多啲message 落去
結果好混亂

Pish

連支持自己人都未做到
談何抗爭
好多野做咗可能無咩成效
但持之以恆會有意想不到嘅效果

大家一星期用一陣睇睇頭條新聞啦

一出就睇咗！

推下

電視睇左

快啲去睇呀

係31台睇架

睇咗喇未睇嘅快睇
同做Twitter 戰線一樣 養成習慣

LOOP住無時間睇都要睇！

推，未睇既快d睇

琴晚一出就睇左
日日都睇一次

佢哋會話你港台打手迫人睇

擔心字典好過王喜

Me too

而家鬥快睇定鬥多人睇啊師傅？

up

CLS左了

今集有忠勇毅，PK凳條柒頭應該又會出嚟指指點點

有睇

鬥多人
成班8點睇喺度爛醒
除非睇完8點會再睇youtube
又或者有紀錄儀

鬥撚完黃
仲要鬥快睇
連登仔真係痴撚線
乜柒都要鬥

推 mon post狗 黑警死全家

好似會唔計

Comment 左！

Like左

Share 埋！

睇哂！！！

屌你老母，而家唔撚係鬥快呀仆街，你識唔識乜嘢叫累積，出咗未夠24小時你同我講少咗人睇？ 你係咪要一出片即係過一萬likes？支持就得，唔係鬥快呀屌

推 黃色經濟圈

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

所以佢哋堅係高質素

睇左

一早都睇左啦

我真係好建議
RTHK 將啲片段剪做唔同短片
好過一集車上 YouTube

咁要點做

過咗

頭條fb 有斬開唔同段

其實我係厭倦左呢種感情勒索
第一樓就問係咪放棄咗港台，第六樓就叫人無忘抗爭，仿佛睇少集頭條好大罪咁

我以為之前有post屌感情勒索標題後就唔會再有，結果又有，唉

你咁著緊我幫你推返，唔使下下講人老母

今集幾好笑

我個回覆咪正正就係叫佢少啲悔氣多啲鼓勵囉
你估出過個post就個個改返正咩

31 台睇左

睇返user名原來上面果個係你黎

我唔係駁/串你，其實我都係唔鐘意樓主個講法，表達唔好sorry

睇咗喇，上youtube再睇，記得CLS。

起我底就知道
頭條新聞既post都沒人睇

我屌曬你哋老母

想問包豪星同有為即係邊個？

日日用公司電腦幫佢LOOP

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

宜家睇31台多😂迫屋企兩老唔好轉台翻藍色台

哈哈你po錯咗「冇人講」潮文了
我都冇講過「冇人講」

尋日電視睇左

Cls cls

利申 睇咗

平心而論，上集比較好笑
今集因為隻狗乸唔載罩呢D嘢太遲公佈
拍呢集果時拍唔切
Miss咗樣重點抽水位

臨尾搵早大博士生講東京奧運
嫌未夠資格

唔好意思打攪晒

［P牌求幫推］CLS手足整理好晒支那同世衛點樣隱瞞武肺爆發，一齊推上國際！！

ig 整rthk 畫面接龍

真係無第一二集views數多！大家keep住啊睇片咁簡單！

推唔到照推

未咁快睇啫

岩岩先出就要百萬views

無話要即刻,尋晚出咗幾粒鐘都唔過10萬

話我無問題
大家記得睇，之後cls就得

宜家從六點轉去八點播，可能多咗少少時間抽多啲水

其實頭條新聞係正政治風眼

基本上情唔情緒勒索都要睇啦

其他野無人睇唔緊要

頭條無人睇又就俾多個理由開佢刀

Comment like and share!

算啦巴打 無需要唔好黃嘈黃
直接click入去睇 like comment share就得

推好好睇

返屋企捉晒全家一齊睇

[香港自救長文］搶米風潮下，都市如何應對糧農危機？

推！！！

大家推

其實王喜今集講緊嘜9野
唔好笑
雖然佢演出係幾搞笑
企睇到一頭霧水

反而擔心字典真係正
羅啟新

睇完要CLS

未睇姐

Block 咗都冇用
仲係睇到

定時清理觀看紀錄或 Cookie：是的。同一個裝置在短時間內重複看，只算一次。

要換 IP：是的，建議每次都換 IP。

粉絲多觀點：用真人、真實動作的角度去瀏覽影片

YouTube 現在的觀看次數不會即時顯示，會先審查過濾，現在看了影片，這次觀看有可能 12~48 小時後才會顯示到影片觀看次數。
我們常常會要求會員們，看影片時動一下滑鼠或滑一下螢幕，真正的瀏覽者很可能在看螢幕時有動到滑鼠或鍵盤，這將讓 YouTube 認定為真實，所以偶爾跳著看、調音量、調速度這反而讓 YouTube 認觀看真真實實 (但當然也不能很誇張，比如直接拉到快結束或每段看幾秒而已，YouTube 會認為這沒看內容，不當作有效觀看)。清觀看紀錄或 Cookie 很麻煩又浪費時間，看影片時不要登入 Google 帳號，用 Chrome 的「無痕視窗」(快速鍵：Ctrl+Shift+n) 或 Edge 的「隱私視窗」(快速鍵：Ctrl+Shift+p) 看影片。

來源：

已經睇左

王喜好得意

支持下港台

有時拎返佢之前啲野出黎睇都好好笑

借個靚位thx
黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

人一藍

四圍行

鍾意擔心字典多D
但都好睇

上次咁辛苦谷到1m，點知冇撚咗，講咗點解未？

幫推

今集好好笑

推 吾係吾睇下嘛

話製作問題
應該關版權事